CP05一問

搶手貨會唔會我下午兩三點入場已經冇唒@@?

利申我今年第一年去cp05
淨係知日本嗰啲同人嘢好快冇唒

5G@@

邊有人去/買 =.=

有咩日本既同人野

ching分享下-.-

呢度我意思係日本event啲嘢好快冇唒
不過cp05都有日本參展商參展呀

Key社嗰啲咪好快冇